冇事啦 升番啦 好友亮劍🔪

美股

🐮

小細股股災呀
iwm冇底

Amazon
Cisco
MS
Akamai

合埋眼都識買
一跌15％以上就訓身都得

你就好啦合埋眼買股票，我要開眼買

來了

準備美股超越港股